[反警黑勾結 光復香港]曼聯終極反送中暨FF吹水區[650]

Slow

誤中1001

有熊餅

留意返

Keeper個市價最盡都係200K，DD狗憑乜野375K

你話踢前鋒中場375K以上大有人在姐，你門將又回緊塘憑乜呀
憑多謝你救過大家頂多咪同市價睇齊200K

@特西
聽日西鐵溫暖嗎？

企開d啦

300k以下都重接受到
始終都留左隊咁耐
但375k真係球王級人工

Dean仔

真？

我接受唔到

調返轉如果中前場要市價最高+75%
即係800至900k

Keeper係唔值就唔值
更何況佢得反應勁但已回塘

究竟gomes外借定留隊好呢

個人覺得一定係外借好
講到尾落場時間最重要
無足夠上陣時間幾有更份都無用

天份

其實都同意 但如果有得揀英冠定英超好

以為佢走
咁姐係迪迪仔玩多年高價賣

ching你名都改埋

聽日元朗

有得揀點都係英超啦，最緊要有出場時間

廢到咁點高價賣

真係打得好先啦
唔續DDG，佢又成唔到材
到時可能就會出現超100m身價龍門

個頭咁白但對手黑到

但如果借去未必有好多出場時間 但反而英冠應該可以穩定正選

P仔：「上季我在面對一些心理關口上遇到困難。起初我的表現不錯，然而之後我陷入了退步之中，最終被排除在陣容外。但蘇斯克查給予了我一個機會，他向我解釋我仍在他的計劃之內。我學到了很多，亦準備好向前邁進。我感到充滿自信，同時亦感受到領隊對我的信心。無論是心理上，還是肉體上，我每一年都會感到比以前更強大。我可以像碧咸往昔那樣作為右翼上場，尋找機會向中間切入，或是45度角傳中。我有很多可以展示的技術...... 現在是時候前進了，我已經準備好。作為一個8號或10號球員，我能像碧咸那樣踢球，展現自己的絕活。」

「 我們感覺自己在上季一直在變弱，在訓練時亦失去了過往的銳利度，失去了對場上的專注。在上季的收官戰後，我們都感到十分失落❨輸給賽前已確定降班的卡迪夫城❩。今季當球隊展開季前賽前，我們和領隊已經有過交流。訓練課亦變得更為嚴厲；球隊亦有新的年青球員。我們已經了解到做錯了什麼，亦知道為了改進要做些甚麼。」

姐係好似dean henderson咁 上季去英冠踢足46場正選

呢度班ching幾時拎白卡出黎聯署

邊個有？

邊個冇？

熊餅冇

sms 吹到好行

各位手足明天小心

聽日要和理非
等港共佢地自己入面狗咬狗

聽日去得都唔會係和理非

咪又係空炮

拜利笑唔笑死人呀

#MUFC academy graduates during pre season.

Perth
1-0 ⚽️ Rashford
2-0 ⚽️ Garner

Leeds
1-0 ⚽️ Greenwood
2-0 ⚽️ Rashford 🅰️ McTominay
3-0 🅰️ Pereira
4-0 🅰️ Chong

Inter
1-0 ⚽️ Greenwood

Spurs
1-0 🅰️ Pereira
2-1 ⚽️ Gomes

總之要為聽日準備定一切, 手足們聽日見

冇睇開意甲 但sms睇落係中場偏右 應該可以強化個中場 唔洗成日踢死左邊

T1 LIHKG

聽日元朗可以見熊餅嗎？

9分鐘就收皮
屌你

goodnews

借dean對我地有無得出？

應該就冇 如果有就真係好on9

Done deal未呀屌

元朗見

基本上冇乜人會借左唔出 除非真係好廢
同埋可以set一定要出場個啲 記得睇袋個陣好似有set?

身為一個有老婆既人，買老婆餅係好正常既事

又入去勇武

米能煩拉夜子 我話dog值375就值拉

J仔

Sob 其實係咪真係唔諗住爭取前四？
開始覺得佢係真心想玩 青訓英撚 培育

睇佢買人都唔覺佢有心想買....
買唔到都無所謂咁，比青訓玩

呀癲

唔睇好sms

有無人覺得...
Sms係木狗想買多過 sob想買....

唔覺得sob戰術會想玩3棵樹
佢打法係想人走多d 迫搶多d

要3樹黎做咩

跟開費SIR應該知青訓重要
同埋似為脫歐準備, 買英人同續約特別爽手

聽日係和理非購物團, 要勇武既梗係唔去啦

done deal 未

Where is Lin?

希望sob會係我地既雲爺爺

雲爺爺 幻幻計畫最後結果.....

揸住堆垃圾季季有前四其實好撚勁

牙朗＋朗隊

其實得最後幾年垃圾 臨尾兩季都頂唔住出左前4

同埋一樣嘢係今季曼買人特別難， 一黎市場癲價， 二黎全歐洲都覺得你曼聯緊火老閪托價，加上蘇B 名唔響冇人脈。。。唔似當年V92快快手已經執齊隊波

蘭尼難捨想抱緊些

都柒左咁多年, 唔爭在俾多幾年蘇B砌青訓
而家隊波根本無吸引力
想進步就鄰居, 熱血搵猁狗, 捧杯去蛆, 再唔係就蝗疤
除左人工高諗唔到有咩原因吸引到人

其實聽日著咩色

朗隊

嘈9生晒

首先要唔好高價續D 垃圾先
自己人拉高哂個人工, 只要無止境咁高落去

足球看世界蔡智恆Kevin 篤灰體嘢台CAP 圖send比中共

呢樣真， 曼聯本身自己管理都有問題， 成日驚班撚樣走成績會仲差， 事實係呢班閪人仲係度日日鳩踢隊波先搞到咁差， 同埋憑呢幾年成績， 有咩可能仲加咁多人工， 唔減都偷笑啦。

聽日元朗幾點邊到

聽日有無手足去開元朗踢波 記得帶返對足球用嘅shin pad 去，起碼頂到幾下 又輕便

咁大個仔入元朗次數一隻手手指數得晒
要走佬都唔知點走

小心

me too 去過3次咁大把

Juventus are considering offering Paulo Dybala in a potential exchange deal for Romelu Lukaku. #mufc [@FabrizioRomano]

渣架
警署附近串燒同好多好野食
反而B仔涼粉吹大左

快

哇屌你

免費加送智利球皇

BREAKING: Juventus are preparing an offer for Manchester United striker Romelu Lukaku and are willing to include Paulo Dybala as part of the deal, according to Sky Sources

一起身就見到

#Inter are preparing new bid for Romelu Lukaku after Man Utd refused the first one.The new bid: €70M + €5M add ons, talks ongoing with Manchester United [Fabrizio Romano] #Mufc #Mulive

皇馬比下體會1分鐘入波

Bruno Fernandes is ready to fly to Manchester for a medical. £62m deal has been agreed between the clubs.
[Corriere Dello Sport] #mufc #mulive

Correira Dello Sport tier 3 for now, but will likely go down if they get this wrong.

抬價 國米仲唔快手d

我唔要錢, 要大巴拿

一換一 最多搭個大米安比你

屌 人地馬體啲反擊順到......迫搶又快

又單刀但推甩腳

好似福咁

兩球

ZIDANE 唔係好勁架咩無左牙朗睇下

Joao felix勁到 8min 1g1a

差啲整多粒 好撚勁

呢下太獨食

賤種比人反擊打死

真係成個KAKA咁, 又快又推波痴腳又識傳波

電話佬係咪唔走?
如果FELIX同電話佬彈彈波

咁又吹大左

摸奶咁廢

果type姐, 始終19歲大有前途

唔算啦 都拉開哂有條線俾佢射

傷埋換correa仲勁

岩, 果下比右邊都係差唔多, 自己個位中間仲好射, 不過食唔應

我曼對呢隊馬體會會輸幾多球

收皮啦乞衣 仲70m歐

皇馬進攻唔掂

快d 買lkk 幫下手
7千萬deal

普巴就2億

馬體痴撚線

又一球

都話3-0

成隊fit到 saul koke中場打哂咁制

correa呢d 一控一射我曼rvp 之後都無人做到
人地仲要唔係正選

等下greenwood成材

普巴見到仲想唔想去

Trippier仲未爆

一開電視0-3

世三都無波到

Jovic掂波未

強陣賤種20分鐘輸三球

開...電...視..即係睇tvb........

尚八完未呀tvb

輸波打人

最開心班車狗 古圖同夏殺

施丹如果黎教曼應該都收皮

costa + mola達 幫手入第一球喎

85冇呢啲嘢

拖舟光環終於完 一直都唔覺教波有幾勁

我估佢地應該憎古圖多啲

早幾年拎住成班20尾30頭modric kroos ramos marcelo當打 仲有c朗

4:0

拖舟會唔會係新一季最快比炒領隊

4-0

又比saul搶到買saul未
出casmiro啦

On9 拉美斯

屌奶星 銀河艦隊又沉船牙?

放緊假呀

唔出varanenacho搭ramos廢到
防中又無人

Jovic傷埋真係個天都唔比bale走

蝗 = 白衫人

放心 好快bale都會傷埋

Saul點會黎
有r聯唔打打r霸咩

Tvb講波佬：著白衫真係唔同啲

差啲5-0
敏咩空哂比人頂

條撚樣淨係識自動波 士氣波 打兩邊燒味

拎住c朗每季50球已經差好遠

世三掂波都唔知有無5腳

第一契仔賓周馬表示 買乜撚嘢人都要用返我

Vinicius比夏世三迫左去右邊廢到

開頭以為冇出佢

車仔又做到野

有無咁能荀

門前飛機 差啲又一球

Trippier斬波出波係幾勁

究竟係Joao felix勁定係鍠廢

都係果句 大力臣同佢是但一個買到都即印波衫

Tvb果兩個係咪gay係度講肌肉

下體個新人真係好勁 啲控波盤球傳球好到

Felix勁撚到

12碼埋 5-0了

FELIX 1ON1 勁到1下fake哂

Nacho廢姐

5

賤種蝗

沙皮狗戴埋帽

佢唔射地波

5：0

半場5-0
全陣咁制

朗拿甸奴咩扭完再射都咁冷靜

啲意識走位都好好 好難想像係得19歲

賤種下半場應該先入到波 要馬體換哂成隊

25圖不嬲個渠最易通

皇

我地買親d 後生仔都上哂腦又獨食又進步又唔識配合

入5球
又傷又換人
補一分鐘

都話felix勁

綠木 都一cup 一射啦 17歲青訓

都係果句 唔識教
Sterling本來都唔識

今日白衫會比人打到一棟都無

皇馬0中龍

green 同angel 真係算有意識同天份, 但仲係第二梯隊要時間

人地果d 18-9歲已經一線球隊正選

真係懷念牙sir 拎住大半隊二隊都有板有眼

蝗半場時間 簽定支票買妹啦

馬體8中龍

福仔最初都好正常架

快撚啲 Dybala 換 Lukaku

所以我地咪無成哂材既後生仔
felix 呢d 識傳波好難得, 我地福馬最勁咪又係自己去, 一去唔到就88

一起身就見到蝗狗半場0-5

笑到仆街

felix有佢地冇既腦 仲要一流技術

收順D,三億賣ddg俾賤種

諗下呢幾年教邊個教
唔好話哥狗, 如果係V92既話福馬肯定好過而家

好撚柒呀球王

睇返啲入波, 沙皮狗仲係好撚勁
唔知邊度話佢上季跌哂watt

上季傷咁耐

呢條友肯出力踢一定有貨賣

所以摩狗個破壞性一定係四任領隊之首

跌Watt 係好似Fifa 咁跌速度對抗性姐

但射術意識果D 老左都唔會點跌

所以成日話曼D 球員無意識＝無未來

無換人

佢上季都幾多傷
但佢打9號仔真係勁
支點射術自己衝都得

Isco 好廢 之前仲話想用黎換普巴

意識真係好緊要, 剩係靠身體質素搵食一老就奶野
用腦踢波先長踢長有

由施丹第一次教開始佢已經開始比人雪
今季都第5季了？

哥斯達入4球

木仔企硬呀
無200m都唔好開始傾

施丹34歲都打到主力

痴撚線 joao felix勁撚到

摩狗戰術就係要佢呢種, 一條友搵到食

佢打攻中應該勁啲
佢而家要打433 kroos modric isco中場薄到紙咁

之前啲反普打晒丁架 話用邊個邊個換
唔知而家佢地仲想唔想換呢

6-0

6-0
Costa 4球

Zidane教佢第二季唔係好勁咩
果陣傳又得扭又OK

過埋今場開2億5啦

又助攻
定係對面太廢

條友finishing真係好勁

著左火
幫人升信心

Saul felix每人兩個助攻

後防唔係無人, 但係一劏就穿
好似上季曼聯

係上季發波瘟入唔到波
但佢top fit 真係頭三中鋒 有身位 射術 波底中上 背身拎唔到佢波咁制

無出varane差好遠

世三著50號？

成個杜奧巴咁咩都有

賤種班友chur乾晒 回塘啦 魔笛 卻奧斯

葡萄牙係唔係又一代後生出黎

真，仲要條撚樣夠陰濕，一齊博黃牌 後防就難打好多

據《馬卡報》透露，夏薩特選擇50號，是為了紀念50年前人類第一次登月成功。1969年7月20日，人類首次登月成功。

剩係呢場著50, 唔知關登月咩事

Felix真係好撚勁

上兩場都係著50

姐係未公布佢著幾號？定公布左？冇留意賤種

又要買人

未定

要買普巴了

施蒙尼

大力臣?

柒住破蛋

賤種入返球負6波

Nacho波都見唔到都入到波

佢想要10號摩迪唔肯俾
應該搶件7號掛

馬利安奴都話唔放件7號

賤種件日本仔咩料

搵木狗條傻仔接bale, 咁就有件11號

日本美斯
久保健英 已經有球美片
好撚勁

哥斯達

給我打！往死裡打！

哥斯狗想挖人眼？

開埋拖

之前韓國都有個美斯 影都唔見埋

施蒙尼又同施丹打

白衫又打人，好暴力

蝗馬輸波輸品

大四喜完入更衣室

一齊紅

無得對祖記

打少個賤種仲冇著數

係咁聽到下體會

兩件都係疤狗青訓, 呢件好似勁啲

Costa好霸氣

年中出幾多新美斯新c朗

疤青訓踢賤種?咁搞笑既

入完四球 一下掃落去
攞埋紅牌

bbc話bale去中超

諗起當年朗隊季前熱身賽紅牌
聯賽要停賽

條友除左格衰無咩缺點
氹得掂佢好使好用, 係干狗戇鳩鳩趕佢走

疤狗都冇位俾佢踢

應該唔放住啦 前場傷左兩件

之前巴塞違規簽青訓所以要放返佢去日本 今年就嚟咗皇馬

干地真係傻仔黎

講真，呢D 仇一定要報
自己隊友比人踢喎，仲要死敵

又違規

車狗不嬲多25啦
摩狗教Full Team咪又係排16

又入

7球

7個1皮

七個一皮

賤種後面擺左雪糕筒?

射中就有

疤狗當年偷雞簽韓國美斯, 搞到俾人ban轉會
久保健英無得出焗住返日本, 踢幾年之後俾賤種買左

差啲八球

係唔係要10：1

聯賽要停架？

差D 81

柯篤尿就7-1

輸夠10球會唔會未開季就炒拖舟

仲有成廿分鐘 入多一兩粒唔奇

3億歐買普巴啦 光頭佬

bale頂波頂到咁 廢到

左腳 幾痴腳 矮矮地 攻擊球員 = 美斯
右腳 花式盤扭 高高地 攻擊球員 = c朗

俾佢啦 有So呀呢個deal

三億幾嘅價錢，三個幾嘅味道

係買就爽手, 拎舊錢去掃哂burno sms 艾歷臣
仲唔一字排開

差d 又一粒

咁都入唔到第8球

會唔會依場之後就即炒拖舟？

差d

差啲8-1

請返摩狗囉

拿華斯反應快到, 卡吐呢球應該輸左

Tvb條友買左好多？

仲睇cctvb

拖舟究竟咩原因先會番黎隊垃圾度教波

木仔:人地用大錢買幾個都無用,所以我曼今季唔會再買

其實熱身賽紅係咪無事？
馬體隻marcos llolente好似上場紅左都出到？

可以睇咩, 出左街

上場曼聯仲多呀罷睇

對下體仲玩鳩斬咩玩法
冇阿朗依個斬下體專家

大把link啦

馬體啲防守

馬體左邊條友斜視？咁都越

又唔入

差啲

落左order唔入第8球?

把握力真係有距離

好少少已經9：1

搵link都唔撚睇cctvb
你班友係咪咁無原則呀

咁都唔入

下體班細路幾勁

換咗b隊

沙皮狗無趕出場肯定得

55

B隊都禁屌

賤種要靠bale 9爆

大聖爺真係無人追到

下體有人帶眼鏡
好耐無見有人帶眼鏡踢波, 印象最深刻得戴維斯

邊度

7-2

cap唔切, 一陣睇下有無

francisco montero

入夠10球啦不如

係佢喇

7-3

上網睇係話佢曾經傷過眼所以要帶眼鏡

時都唔補

真係好耐無見過

早啲返去沖涼訓覺好過啦

真係十球

戴眼鏡勇武就見得多

同當年戴維斯一樣 但咁唔會傷到對手咩

前年摩狗拎第2牙前年
我重丁緊

如果costa無紅
應該馬體自己都入到10球
Cavajai做到野

呢個真, 梁天琦走得太前

Vitolo原來球波係solo黎

買到人未

俾得佢落場應該無事掛

皇馬打包普巴同迪基亞未？

ddg 1億 快

呢樣真 餅餅都係

兩個3億就咁唔多

人地續左約啦

Kubo射左球波就比賤種迷吹奏
佢傳左比vitolo比人入波就無人見到

續左約先賣先賣倒更多錢

真，班名宿仲係好撚勁係無體能

dybala加錢換lukaku
真係唔知有咩理由拒絕啊木狗sob

不過dybala係咪廢足一季

要頭盔啦今日
齊上齊落

最多咪同lkk 一樣廢
但賺左錢仲變左個靚仔, 點都有so

拖舟真係吹大咗

波衫錢賺返 佢同普巴咁fd 踢起上嚟仲有默契 兩個拍住上啦屌

個個都美斯牙朗勁足十年咩
頹一年 之後上返力有乜所謂

又話大巴拿睇唔起死獌狗既

巴爾心諗：有時真係忍唔住笑

希望山狗都上得返力

渣古去蛆會唔會激死牙朗

有大巴拿 有搬奴/SMS 屌少 木狗半季

如果deal done 獌由高佬隊變做曾他首隊
無哂爆炸頭廢老

lukaku 唔識頂頭鎚, 高唔高佬冇分別

未見過佢跳高過10CM

見皇馬咁慘 賣福仔+連加特俾你

真係唔知DDG諗咩
我相信免簽都無球隊會出350k+比佢
重要自己跌緊Watt
續咗Dean真係睇住佢嚟食
我係木仔就求其開三年300k比佢要就要唔要就躝

大陸仔訪問Tier1 Simon Stone
摩佬

如果呢季西甲變返下體攞就好笑 電話佬

高美斯已被lin收編

之前唔係話佢曼迷嚟咩？

Sarri通常都有個正中鋒喺度
除非佢用希古恩/阿朗
唔係嘅執LKK真係唔出奇

話係邊隊fans呢啲最唔可信 同埋就算真係都冇乜大影響

dybala係咪踢開中鋒位同右翼？
冇睇開意甲

場場係咁舉手指公比like牙朗

希望佢可以帶好廢lin

sarri ball個前鋒要走番落去用波
lkk咁嘅技術應該唔夠3場就落後備

如果木仔IQ過100嘅話
應該開DDG + 30M比馬體換oblak
oblak而家週薪170k，我地開200k比佢

一個星期慳150k，一年慳7.8M，五年約慳39M

冇聽過dybala係曼
oblak就係

Dybala係普巴條仔

我飛機到未？

普盧<>大巴sms

收貨？

DE GEA
WAN BISAKA
MAGUIRE
LINDELOF
SHAW
MCTOMINAY
POGBA
BRUNO FERNANDES
RASHFORD
DYBALA
MARTIAL

最己陣？

佢識唔識英文都成問題
篇野打手寫架啦

我Lin既最佳位置 - 打水 網絡水軍

左中右都得啦
我覺得技術好嘅球員
打咩進攻位都得？

Rashford out
Daniel James in

lkk換大波拿
咁好J嘅嘢點解唔做

Land未

24小時

就算加少少錢換都照殺啦靚仔又好腳法

預飛到DEADLINE最後一小時

可信度高唔高咖呢個

唔好搞載巴拿

條友真係唔穩定架

咁搞邊個

Tier 3

我曼個個都唔穩定架啦
岩架啦 埋到堆

True

打緊風航班取消

咪撚J住 大巴拿除左肯定靚仔過lkk

係咪真係會好過lkk真係唔一定

呢兩年真係無乜料到

而且祖記呢D無寶不落眼光又一向咁準

肯同你換都真係未必有so

榮華 恆香
利申：9up

無寶不落係指拉比奧特?

照你咁講，lkk應該係好野黎

其實換咗sob之後渣古真係唔差

以佢身體質素 去意假屈人唔難喎

所以我反對平賣比國米，但係真係可以換大巴又唔錯

我都覺得佢真係唔差 感覺仲有進度空間

講真佢係愛記同國家隊都好撚勁

同福、馬一樣 可能無隻好伯樂呢幾年害鳩左佢地

搞到越踢越廢

Lee 到好多人j載巴拿架，不嬲都係樣行先架啦

根本條友時勁時廢....

佢快d定流浮山200刀手快

呢件就真係要J

大家都係時勁時廢，有靚仔樣j下都好

帶bra唔係踢攻中位咩？

我曼威武

係咪響cwb?
聽日仲有冇？

買埋我曼對ub

尖沙咀adidas

最迷幾時有聯署

摩佬用佢做柱躉中鋒球隊支點真係玩死佢 佢專心走下位 盡量少掂波根本好掂

佢走位又唔叻 控最後一腳尾刀又廢
點用先勁？fifa咪勁

齋頂波都頂唔掂
重想佢做其他野？ 腳下功夫又唔好

強化版mata

最緊要係sob 想唔想要

如果sob 唔想要 ，但係木仔梗硬塞比佢 sob 都要焗住用

咁無論對對波 或者對Dybala 都唔好

渣古加錢換大波拿都制啦
呢家仲要掉返轉
國米企開啲啦

我覺得sob會想用 高美斯多d

英撚青訓佢最愛！！

熱身賽成績非常好，最已陣，轉會窗已完

Why not both?
Gomez+mata+dybala打陣地戰
諗起都

有無手足一齊入元朗
我地8 200kg巨人

諗起都知輸硬

都已經27號了 係時候做定心理準備 今季人腳已定

扮咩 個個都睇過你張真人相

嶺大校長

熊餅

去左做實事啦 晏晝就唔見左人

熊餅小心啲

大家齊齊整整今晚返嚟9up

Tottenham’s potential move for Juventus forward Paulo Dybala hinges on the futures of Christian Eriksen and Danny Rose, Sky Sports News understands.

唔駛FF, 冇曼份架

熱狗賣Rose??

bruno done deal 咗？

10年後都未done到deal

done deal 左既話，已經推到開左新post啦

當後生一代咁勁 c朗就老了
成日覺得費高之後冇邊個襯到佢 nani quaresma moutinho pepe已經叫做好少少

已經冇跟隊踢熱身賽

起碼有2016 Euro Cup

又賣Rose又賣Trippier 咩玩法

真
全部係到

下年Euro，佢應該仲可以衝埋3年後個世界盃
到時提子班細生應該夠料衝世界盃

真係Done deal我出埋元朗都照樣對住班白衫打飛機

但後防仲係Pepe + Fonte?

Ruben Diaz

提子中堅質數真差
卡華路之後無乜邊個好

真係得佢一個不過提子一守親都擺晒10個係後面
世界盃果陣連c朗都返到去打防中

Pepe 國家隊有加成

而家木仔似係兩手準備

如果
如果
如果係
dybala 加 bruno

其實lin 呀福仔呀
全部都可以去洗波衫了

不過都要提拔多個後生中堅 Pepe頂唔到幾耐

Raphael + Cedric 打兩閘，但CB真係得Ruben Diaz

馬-福-大巴
Bruno-妹妹
美麗

係閘都仲ok 仲有個施美度

如果買唔到中場lin就成日正選架喇 再加埋馬迪 成隊我最冇好感嘅兩個...

Fábio Coentrão 收咗皮未

右閘Cancelo, Pereira, Semedo, Cedric
左閘 Guerreiro

右閘真係爆左閘其實真係冇乜

收左啦世界盃話太累唔去

Cancelo打到2邊

山狗 米希

諗返起我哋曾經諗住買佢

露械 猥褻行為

我覺得一係就Dybala 一係就Bruno 兩個都係攻中位

大巴上季打入攝，入左22球5助攻
今季佢拉邊多，入攝又唔洗佢做，c朗一個人都搞掂
我地隊波冇人識走位個個都成碌柒咁

右閘仲有我地嘅大碌

仲有拿坡里個mario rui

Dalot都未必上到位

我記得佢10年世界盃好撚勁架 不過係皇馬越踢越冇信心 加上有marcelo係度

dalot

我都醒起佢，不過佢好似上年先初次入選

好爽呀

練多兩年先諗啦佢

喺napoli打起 啲出波好鬼勁

大碌踢街場都嫌佢防守廢

Napoli 仲有隻 Fabian Ruiz 好似幾正

仲有隻防中Allan

allan真係好撚勁

事實是
馬福Lin
妹妹 費特
馬迪
然後 個個佔中 企定定原地互傳

唔知Sob心目中嘅正前鋒係邊個
福仔佢有用
但又話馬仔可以打正前
Greenwood宜家仲細就可以放去邊用下
Lkk又唔知想點 係賣就快 係用就要有plan
山狗又係唔知返到嚟用唔用 冇用嘅話 其實放喺後備度會唔會都阻住啲細嘅踢

我最想木狗防中買佢或者William Carvalho

熊餅淨係個樣都凶死幾件白衫啦

Wtf??? William Carvalho??!!

呢位手足就識波

Yes，大黑腸

呢件慢過爆炸

摩佬上年先話佢係曼聯未來十年右閘 今年曼就即刻買左雲比沙卡

廢到喊

踢葡萄牙仲ok嘅 不過覆蓋範圍唔夠大

Fabrizio Romano & Gianluca Di Marzio are both reporting that a potential Paulo Dybala & Romelu Lukaku swap deal is of interest to both clubs with Juventus wanting to conclude the deal quickly.

Ole Gunnar Solskjaer could potentially get his perfect Manchester United second striker for nothing.

呢個係咪球盲探測器嚟
我到宜家都睇唔明佢勁喺邊

Fabrizio Romano Tier 1
Di Marzio Tier 2

兩個都信得過

Arsenal are in advanced talks with Lille for Nicolas Pépé. Gunners are leading the race for him. They have just made a new bid to Lille and also to the player. [@FabrizioRomano]
佢地邊有錢？？？

問題係木狗肯唔肯

阿狗抬價部

FM比錢大法，60m分48化個月，加20m bonus

咁都唔肯叫佢死撚左去啦

身位 遮線 分邊都幾好

其實佢唔係廢既，佢踢提子真係幾好，雖然真係慢到喊但都好定
但真係要隔離兩個跑多幾步

其實雖然dybala狀態唔太穩定 但有佢可以提供多少少唔同嘅進攻套路 我覺得佢夾普巴j得過

佢一定好過而家Matic，起碼佢個頭用得

買尼迪迪啦咁

唔會放啦，我覺得Betis有機會俾佢走，~35m可以買到

如果sob 簡Dybala 咁佢應該就係打進攻中場

Dybala

Pogba. Mctom

100m 麥龜+尼迪迪 deal?

同埋腳下功夫比大家想像中好

狗餅準備又好似上個禮拜咁, 遊行之前出一出現然後消失48個鐘

換dybala即係打無鋒陣？

Goal 靚抽到顛

dybala可以打最前

睇so b係想推返martial 同福仔打正前
如果真係換 dybala 可能叫佢打cf or rw

喺祖打右翼勁廢

佢自己都唔想打翼 先想走
打cf最fit

大波拿木狗實想要啦 咁有商業價值
係睇sob要唔要姐

同埋大波拿同般奴點揀

兩個一齊嚟

Both

右翼同james輪換 mata踢進攻中場

Lan lah Inter

阿記80m簽pepe

lille個主席前幾日先話佢星期一先放完假 下個禮拜中先決定咩

祖加多幾千萬啦！

david ornstein twitter寫agree咗

換大巴拿算啦
我地有錢都買唔到人

真 與其比人抬價 不如同人換好過

尤其我地攻擊線差咁個有級數嘅 有經驗嘅
你可以話大巴拿唔穩定 但質素佢絕對係有嘅

真係有80m咩

同意
但最後都係以依家嘅人腳開季

dybala換lkk lur飯應啦

如果lkk換到dybala將會係曼聯生涯最大貢獻

沙利點會用盧卡古啊

一個已經當佢唔存在嘅山狗
一個話比人拖累左幾年 落到場又屌極都仲散步嘅馬仔
一個淨係識9推9射嘅福頭
一個17歲嘅綠木
一個英冠仔占士
屌 如果大巴拿肯黎 點都換撚左先
雖然頹左一季 但都係25歲渣 唔穩定極 都係一線球星 能力絕對係度

你咁得閒上黎嘅

大巴拿即去印衫牙吊

dybala 11
martial 9

渣古實激撚死牙朗

食屎啦85m

直接換dybala啦 買人時間都慳番

今日又話 Bruno £65m agreed

希望係啦

Manchester United were never in for Nicolas Pepe. [bbc] #MUFC

好似話阿記80m分期買

好明顯呢個係抬價架啦 吹到全歐洲都出價買佢

Arsenal have reached an agreement with Lille to sign Ivory Coast winger Nicolas Pepe for ~€80m, paid by instalments to fit #AFC budget. 5yr deal, agent agreement still needed but set to be closed in next 24/48hrs. Napoli also have agreement with #LOSC but agent rejected proposal

俾阿狗買到

我地係咪都純粹幫人抬緊bruno同maguire

有80唔簽zaha?

唔想益我哋

咁我地要zaha

好有山9黎果陣既感覺
黎左先算

應該唔係抬既 但都係冇防中囉

狼簽vallejo

皇馬嗰個CB?

yes

垃圾嚟，Jones都好過佢

打西班牙u21好勁打皇馬好廢

借1季姐

又話要簽乞米嘅Cutrone同Andre Silva 開始做野啦狼

Cutrone好似都好firm了，下年真係分分鐘歐霸都無得打

狼下季真心癲
不過可能要兼顧歐霸

如果sob真係想練青訓幻幻英撚

唔買都有麥湯、加拿仔，再衰d係u21拎件前psg隊長都得

阿狗又簽pepe又簽tierney

狼隊目標好明確 想穩定有歐洲賽事踢 坐歐霸望歐聯
最恐怖係佢上年係升班馬 一黎就有歐霸
英超踢得差真係隨時7弟

狼隊目標係七年內攞英超冠軍

分期

我地....

黎緊玩青訓練兵

It is believed that #mufc will return for Sean Longstaff in this transfer window and put in an improved offer of £30m+ #mulive [chronicle live]

[治療GIF] 元朗前線5連怒扑防暴警

熊餅ching

不啦

唔係我黎

遲早搞到比班狗上門搜你

今次終於可以全身而退

買老婆餅都俾人屈

熊餅冇處不在

Sob到底有幾迷英撚...

狗餅連打狗棒法都識

our hero

曼區驕傲

可惜上個禮拜先入臭格坐完48個鐘

好似awb咁又有咩問題

好似lin 咁就少柒佢

longstaff得9場英超經驗嘅傷膝青年

咪撚黎啦
簽BRUNO咪得囉

是但啦，好過matic Fred 就夠

又屈

如果lkk換大波奶
又買到sms 都算靚操作
賣波衫都正

Solskjaer wants his front three to press, often backed up with the more advanced midfielders, which is likely to be Paul Pogba and one other, perhaps Jesse Lingard based on his impressive pre-season displays.

On9 lin曼晚報真係垃撚圾

impressive

正常人入完臭格都唔會想認既

完左啦

人地阿又簽咗一件，我曼仲on99咁等運到
屌你老母木狗

咪就係 ff下好啦

Manchester United want the Harry Maguire deal done first, which can be done 'at any moment'. They will then shift their focus to the signing of Bruno Fernandes. #mufc

[Sport Witness, @Sport_Witness]

on9 簽人唔可以multi-tasking架咩

根本班狗已經當扑人為樂，扑完你企係度由你行

姐係限budget，每簽完一個要預計仲有幾多淨

BREAKING: Manchester United have agreed a £63m fee with Sporting Lisbon, reports further claim that Bruno Fernandes is preparing to fly to the UK to undergo a Manchester United medical.

(Source: Express, Mirror, Metro, Dailymail, International)

冇個可信嘅

冇sun都算係咁

木狗快撚啲啦

Every goal that Manchester United have scored on their pre-season tour this year 🔴⚫️

An academy graduate has been involved in every single one 👏

唔可以同時進行嘅唔該就掉撚轉先後次序啦，簽咗Bruno先啦on9木

Federico Pastorello (Lukaku’s agent): “We’ve improved our selection of forwards and reached the apex with Lukaku, who is one of the three-four best strikers in the world.” #mufc

走？

lkk個post幾有暗示喎

one of the three-four best strikers in the premier league都仲可能debate下，world就算啦

真係當人話黎就黎
Bruno歐國聯等到呢家
陣間話你冇誠意唔黎就好笑

散左LA

即係話國米配唔起渣古
去狙換大波拿

應該走唒啦

okbye

thank you lukaku

唔知, 總之黑警就係見人就打, 同黑社會無分別

麻煩FACEBOOK IG 好SHARE開去

咁落去遲早有手足會直接俾黑警打死

大波娜

有無ching知聽日去尖沙嘴join曼球迷會有咩送

有冇巴打買左adi x 曼聯出果對鞋?

已經有幾個死左
777 依家等緊有黑警死

一日未出場 都唔信

咁快咁frd

黑警full gear點會死

所以777 咪會轉用黑社會招數
佢地越想屈示威者, 但搞到自己越黎越黑

- 想屈佔領, 但示威者學識be water
- 想屈衝擊再亂打人, 反而200萬人上街
- 立法會空城計想屈示威者破壞, 點知飲野又比錢, 保護文物, 只針對建制派
- 想屈示威搞到元朗無人, 點知百屌警黑合作

邊位？經理人？

Man United ask for Douglas Costa as part of Romelu Lukaku deal as they eye swap with Juventus

咁大落差

上次做左Lin 條𡃁啦，lee個佢大大佬黎

29歲

Dybala呢？...
Costa ok既但要加埋dybala lor

hi 古天牢funson

點發現

咁都發現到

FACT CHECK?

不了 要錢算

佢成日巴曼狗竇兩邊走

同古天牢一樣經常喺疤區出沒

而且又經常係最區出現

我mon左好撚耐 啲語氣都係差唔多

我都有mon撚住佢

開新ACC 以為瞞到人

以後叫返佢古天牢

(#221593)

一直關注

係咪真係佢黎岩岩係疤入面搵唔到佢名

雜種狗已經含啦
疤祖曼

咁都屈

木狗係咪弱智架
dybala變左costa屌你老母咩

屈你老母呀 企撚開啲啦

雜種都算 仲要咁撚豬

The Italian media are each day finding new ways to say Sergej Milinkovic-Savic is close to Manchester United, but his move is being blocked by Paul Pogba’s situation.

Arsenal are increasingly confident a deal with Celtic for defender Kieran Tierney is edging closer, according to Sky sources.

阿狗: Saliba, Ceballos, Pepe, Tierney
我地: James, awb

人地無錢歐霸都買到
你有錢歐霸就

木狗不如含撚啦

落地獄啦仆街

除左第一個唔識之外
其他3個都好野來 你老母木狗到底做緊乜

真心問，傾價錢、人工、肖像權etc 真係要咁耐？

唔使加錢仲想點

感覺上係SOB 無比壓力佢就真
SOB講到唔洗買人都唔驚咁，有青訓就掂

木狗可能 Bruno / Dybala 二揀一

已經催左木狗買麥龜

Lin條ig

係咪古天奴funson嚟

最後開個Lin比你

阿狗 firm左 pepe啦咩

🇵🇹👹 Bruno Fernandes is reportedly set to fly to England for a medical with Manchester United after a £62m fee has allegedly been agreed!

🗞 Correire Dello Sport

#MUFC

bbc 有個記者専報阿狗轉會消息都報咗，其實算firm咗

Jed

又呢個source 琴晚到呢家仲有
又63又65又62m

咩報?

無野了

應該用歐元計，匯率上落啫

無限48小時 最後架飛機飛左去第二隊 好似rabiot咁

得返12日 簽得2個人

慣啦,lee兩年好似無簽人咁

佢係盧同干地經理人

應該真係走 9成
welcome大巴？

其實會唔會係3方操作?
Lkk<>icardi<>dybala

去國米啊應該

咁都搵到古天牢

icardi去？

lkk 去國，icardi去祖，dybala去曼咁？

祖件9號傳得好勁俾icardi
但係lkk去國同換dybala嚟

蕭規曹隨

新acc都比人篤爆

仲要應該賣走賣唔出，成堆冗員做乜

公海講除暴go單野

單野好多年前已經有可疑

簽左麥佳亞一個就可以開季

認同請點讚

唔簽係咪可以罷踢一季

⚠️ Bruno #Fernandes è a un passo dal #Manchester United!

È praticamente fatta per il trasferimento del portoghese ai Red Devils. Allo #Sporting andranno circa 62 milioni di euro 💰

➡️ Giusto investimento o prezzo esagerato?
#Sportitaliamercato

話左唔想上賊船lu

dybala唔想過嚟

一直都葡媒講 機會低

日數已經無意義，因為人已經簽晒

可能球員想走，吹極都無其他球會斟，唯有又搵垃圾曼過下橋，點知都係無人理

垃圾曼快D 買啦 不想再看到Lin 打正選

Rabiot 係話佢下個星期就上飛機黎 呢啲無喱頭好多

就算買唔到都唔應該係lin打正選啦

出angel green 都唔要廢lin

Lin踢個進攻中場位真係不了

中前場最差一定係lin 同山狗

摩狗同蘇B都用馬達打右邊 廢lin打中間 唔知佢兩個咩心態

免費返黑碧個傷殘都好過用lin

佢有班落未

未
Everton fans think they're going to sign Danny Welbeck, but they don't want him

慘

有lin 同場先用mata 打右
其他情況 mata 都打番中間
結論: lin都係做後備啦

Lin 唔撚識拉邊，用大碌出波都好撚過佢好多

簽晒沙域同bruno啦
普巴打攻中咪得

佢呢兩個月(被)飛左幾多次

熊餅上水未

曼聯唔回收 黑貝蘇b都熟

卡域克生日快樂

下場幾時踢

可唔可以快d簽Bruno

下星期三凌晨1點 姐係星期四朝早1點

Hehe 唉

Bruno 應該同 邊爐 一撚樣

傳到似層層 又封盤又盛，最後原來只係傳曼聯

Paulo Dybala wants to stay at Juventus and fight for his place under Maurizio Sarri #mulive [sky in italy]

🚨 Reports suggest all confirmed! Final details between Man United and Sporting Lisbon in place. Bruno Fernandes to sign a 5-year deal, worth €5.5m per season! [@NicoSchira]

唔通有歐聯唔打黎我曼打歐霸咩

人地興凌晨 5:00 confirm？

done deal¡!!!!!

90k嘅就狗衝啦屌

簽左未？

fact checked
個tweet 係8個鐘頭前

官宣未

買多個中堅 前/rw

今季轉會已完。

Bruno 嚟我自爆

TG Group有人買咗，$1499，平過外國
得大舖先有，觀塘APM無

應該躝既唔走, 唔應該走既走左

G 持

星期日點會官宣 今日英國佬lunch要去食Sunday roast 食完返屋企再afternoon tea 點會做嘢
但我好希望木狗大大力鞭我屍今日官宣

Manchester United have so far offered £72m with performance-related bonuses that could take the figure over £75m for Harry Maguire. Leicester continue to hold out for in excess of £80m. [mirror]

咪撚再哂時間落佢到啦 搞左般奴先之後轉目標啦
麥龜走既意願又唔大 自己又續埋約

Bruno 堅？

流料啦

你想講下星期三半夜1點 星期4凌晨呀

呢個tier幾？

bruno講到咁應該似搞掂
本身同士砵亭關係唔差, 又唔見有其他隊出價

3

其實我都好亂

係同賤種買人先煩姐 個陣莫拉達

原來星期四對嗰隊Kristiansund係蘇b家鄉

下原來直頭係蘇b家鄉

唔明拖舟點解咁憎巴爾
跌watt都唔使開到口叫佢走掛

唔好信啊...食過咁多次屎 知咩料架啦

Shit tier

希望在明天丫嘛

有冇去奧脫福睇波既教學
想年尾去睇，係咪申請官方會員最好

Bruno 空炮100%

星期三深夜=星期四凌晨

深夜同凌晨係兩個概念黎

係喎屌 sorry各位

我要bruno 不需要登對 不需得你允許

我地既手足啲中文有些少差

Bruno 真有趣

福Lin真有趣 不需要分居
忘記輩份再追

不需要lin狗

忘記馬達再追

唯有約定和bruno渴醉

訛稱 done deal的真太多

唯有約定和白Lin渴醉

幫下手唔好j bruno啦
上次你打個邊爐220, 去左猁狗度

拉狗
馬 Bruno 木
普狗 湯
梳 麥佳 Lin awb
ddg

熊餅上水了

係 八月十二號係第三輪ticket release

唯有約定和木狗喝醉

大家！
下場係星期二深夜1點 星期三凌晨1點
mutv直播

連加特墓碑，我細細聲起給你

不官宣自然沒結果

使唔使咁撚口臭

沒有出價怎會done deal得到 木狗只是掩飾....

我叫你柒頭Lin

起喺你隔離 像對孖公仔報喜

發現曼聯同湖人嘅B仔都係垃圾

一直都係度

琴日辛苦了

Ok (/ω＼)

屌 大波娜係咪嚟

如果簽到大巴轉打右得唔得
但是sms又傳到好勁喎

James 都係

人哋唔想嚟

Anthony 都係

大巴拿
Bruno
SMS
三個簽到兩個我貼我同睇袋既合照上黎
簽一個我貼佢上黎

如果 普巴hold 波太多
拉舒狗冇乜貨
快研究 如何在逆境 踢波

究竟曼區有幾多隻猢狗

咁你幾時向林女士自瀆

唔夠膽加埋麥龜上去

Manchester United are finally ready to meet Leicester's £80m asking price for Harry Maguire, once they finalise the sale of striker Romelu Lukaku.

淨係知你最為勇武

Elneny

According to Egyptian outlet Al Watan, an unidentified body has been discovered in a villa under construction that belongs to Arsenal midfielder Mohamed Elneny.

唔洗買到人 呢個comment有10個正皮
我都貼你了

記住那關於麥龜的教訓
仍死追天已暗

你獻出了六千萬英鎊
可有換到了Bruno?

Leicester demand more of world record £80m Harry Maguire fee upfront... because they do not think Manchester United will qualify for the Champions League next season

李城真煩膠
其實龜來都係改善到高波呢瓣, 80M唔肯就算, 咪鬼比李城撚

唔賣鳩就啦 李斯特城

咁大雨唔能出了

啱啱先瞓醒

其實點解要死追隻龜

英人

Kentavious caldwell-pope都係

KCP all star 級

岩岩我比左第十個正皮
走數正契弟

流

有幾愛獌先會印SMS

d字貴過件衫

好在空炮黎

我用10m 請個教練返黎教b仔唔好受傷好過啦

其實點解無乜邊隊有興趣ziyech明明好撚勁

佢件衫印個名sergej
唔係印姓

依家都可以買定會員 之後睇你想睇咩 Big 6一定係抽籤
歐霸未分組之前都可以買定 但係分咗組就要抽籤
英超其他你得閒上去睇下都應該有

Thz 我諗住睇維拉咋

木狗話今日星期日 唔撚會做野 所以大家唔洗等官宣

唔好fake人
英超都場場爆
前幾日先會放翻啲飛出黎

呢三個人 有其中一個係 （唔想爆到太仔細）

咪係, 以前印hehe就真係貴

估5到清個樣真係勁似丁777咁既死樣

仲要平解約金都無人要

唔小心著左黑衫黑褲 係銅鑼灣返工

AWB 都唔平

Janice

仲有咩號碼岩攻中著
讓返件10號出黎ok?

諗住印awb

14

垃圾福憑乜著10號

印返7 beckham算了
見街好多人印

印咗Sancho了

多拉突？

係囉 真係唔知點解

暫時賣哂 不過佢遲下應該又會放d出黎
我之前買又係sold out 過幾日上去睇 突然有

長期mon住啦，佢隔一段時間又會放返D飛出黎，舊年睇3月踢Southampton個場，聖誕左右先買到飛

我就係上thomascook買package嘅
雖然貴但係就方便好多

動漫節連埋工作人員都黑衫黑褲

黑色t恤 give us 的意義

ARM音

Bruno + 大巴拿嚟
我已經覺得好成功嘅轉會窗
李城個到就由鳩佢啦

想買個中堅多D 麥龜買唔到就整件高列巴尼

高列巴尼高班過麥龜好多

DYBALA唔黎喎

基本野啦

巴打填詞係有啲天份

假相黎，我真人靚仔過佢45.58403倍

🤓 有見過睇袋真人既都會認同呢個同佢一鳩樣

大巴拿唔黎咪比錢買囉 收完錢一野轟落bruno度

只能說Dybala 也許是你怕了

嘩屌我知冠軍係邊個

無比較就無傷害
我高質太多了

講開po 你真係高質

Done deal未 發左幾日夢都未有消息

要入哂香港同英國既球迷會
如果睇普通賽事 唔係大戰
都好大機會買到 平好多

利申上年去左睇

半半年過去了 還在抽

拉車?

Welcome

屌 十幾多年前

抽1世

唔記得邊個黎

記得個陣有人key左個爆炸頭上去

Manchester United have agreed a fee of close to £70m for #Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes. A deal could be announced in next 48 hours. #MUFC

Negotiations between Man Utd and Lazio continue for Sergej Milinković-Savić. United want to pay €75m + €15m but #Lazio want €90m up front. #MUFC

呢2個係twitter睇到 未搵到醬

無限48小時

無限48小時 48小時就諗起傳曼聯名宿 火焰射球

上季數據咁垃圾仲夠膽出呢個價

所以咪買bruno

見曼聯黎買，即刻加返價

Join 左國際會員 希望有幫助

官網應該係賣緊full membership同lite membership

你講緊香港曼聯球迷協會個國際會員？

巴打你咁樂觀性格係好既

三個你覺得會簽到一個？
我就悲觀d, 一個都唔覺得會成功

意甲最佳中場

Sergej Milinkovic-Savic could be sold by Lazio, says the club's coach Simone Inzaghi.

係tst join 左國際member, 冇join local

夠竟係普巴走定玩雙核…

三核 bruno

咁你走囉屌

應該係普巴走先會出手
普巴留就剩係bruno

單機啦屌

SMS點頂普巴

含柒啦你

屌你老母

好撚高質

屌你老母啦死臭閪

有朋友比狗拉左喇

屌你老母

咁都好過唔買人

拉車

SMS 加 bruno

你唔講政治，但政治會自動揾上門，你無得避

block鳩佢
生面口P牌

有冇聽哥迪奧拿㗎 所有嘢都同政治有關連

岩岩個十幾個...

如果踢4231, bruno應該踢攻中, 送走廢lin, mata後備
sms買左先就可以睇蝗出咩價至決定放唔放妹, 就算唔放妹, sms都可以同mctom替換下, 唔駛見到廢特

結論: 木狗sms + bruno 快手d done deal

好撚自責冇出去

你一個小學雞，一係智障
小學唔怪你，智障就含啦

聽聞韋大帝變賣剩蔗
一早唔睇好呢條垃圾

無啦啦入黎講乜9乜野都政治 做乜9

差唔多要停止明刀明槍
早一個月已經講緊
今日CC台終於有人Po左幾千正評

番百度討論啦

Block 咗佢啦，都唔知做乜9

真係唔得 呢輪都係不斷減少自己人

蘋果話佢要求10萬鎊（約100萬港元）還要500萬鎊（約5,000萬港元）簽字費

傷追人仲多多要求搵鬼簽佢

果D 人都On撚9
Facebook都有少量係咁
講到係示威者搞到佢地咁
屌你老母佢生活係一個乜野世界都唔知
唔去譴責製造問題既人，反而去譴責抵抗既人

天下太平果陣唔會有人想講政治
但當政治政權搞到民生果陣，已經係常識
你唔識唔講只顯得你無知！

講真佢得勤力同速度
冇射術把握力又麻麻
當年又係成日扭計要打正前先賣走佢

原來bruno依家先24歲...

通常都係啲既得利益者或者離地撚會咁講

真係唔明今時今日仲可以做港豬嘅人係乜心態
咁大件事可以完全唔理？覺得事不關己？

好內疚好內疚

無指揮其實真係好難正面贏狗
次次都得個退字 要進化啦

遲早鳩福會變成佢
高不成低不就

呢d真係睇球員自己造化
福仔依家d把握力同射術都仲有得進步既

廢物做sales

寬頻狗

屌

佢成日想學C朗有乜辦法
但無人會明要學C朗其實基本功要好紮實先得
C朗除左技術 無論心態 走位 把握力 頭槌都世界top 5

垃圾